大家覺得意粉要頹到幾時先復興？

06年拎完世盃就開始無人接班
12年無啦啦超必4強完封德國後到final又俾西班牙數返4粒
跟住都柒下柒下柒到而家

而家既國腳中，頭號射手係巴神14粒，數埋落去已經係基爾連尼8粒…其他射手完全上唔到大枱

國內聯賽頭幾隊，做到進攻線正選既寥寥可數，最勁既音樂比利都係入得7個國家隊入球…

02－08年果時…totti，恩沙基，韋利，基拿甸奴，東尼，迪比亞路…

仲諗住入嚟討論下飲食

x2

都okay既

我上年4月去左意大利一轉…d意粉真係好撚單調，間間餐廳淨係sell果幾味

三個B仔收晒皮
一個喺拖連奴波都入唔到
一個喺薩斯索羅無正選
一個喺祖記出都無得出

意粉屋愈來愈少

有c朗，復興緊

有C羅 梅西 貝克漢姆就夠了

以為某會員討論意大利統一

無，肉醬意粉頹中之頹

都係意媒吹出嚟嘅啫

仲有個半鐘就星期二

Carbonara 無頹過

意大利打整體
文仔用人算係咁
能力真係唔夠
依一代可以留意下curtone chiesa
politano 就算國米主力水準都唔穩定
後防祖記三寶又老化
中場華dee外無人有能力踢一線波

星期二

菁黃不接得好犀利，可見將來都見唔到有出色嘅表現。
申：幾廿年意撚

佐真奴！

其實意撚專出大器晚成嘅人
到班老野拎咗冠軍你先發現原來佢地一直喺世界嘅尖端嘅側邊，侍機而上

等一千年Middle Ages先

哥利亞列拿

如果材料靚既， 簡簡單單olive oil , tomato 已經夠做

意粉屋個炸雞籃正

最鍾意食橄欖油香蒜炒意粉

Insigne immobile candreva
Verratti 貝拿迪斯治（唔識串）
Jorginho
De sciglio chiellini bonucci florenzi

好差咩？

二線以上，一線未滿